有冇人睇完Tenet 個腦仲係咁「篤碌篤篤篤篤... 篤碌篤篤篤篤... 篤碌篤篤篤篤... 」

篤碌篤篤篤篤
篤碌篤篤篤篤
篤碌篤篤篤篤
篤碌篤篤篤篤

篤碌篤篤篤篤

南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛

有無人睇完之後調轉由入口褪返出戲院？